鄭松泰：如果我是泛民一員，我絕對不會分享或推廣這些所謂的「科學民調」。

鄭松泰：
我公道地講幾句：
泛民的科學民調越「科學」、參與人數越多、抽樣方法越複雜，最終的結果只會造成泛民各板塊之間的關係越撕裂、越緊張。
如果我是泛民一員，我絕對不會分享或推廣這些所謂的「科學民調」。你可能會問我點解咁講？
我會叫你想清楚：為何當初你會參加「初選」？如果你想不明白，那就證明你根本不是泛民主派。

公道講句，泰博真係好公道

又係熱狗讚番自己人

UP乜春？

有啲唏噓
竟然喺而家嘅鄭屎先見到以前嘅黃毓民影子

事實係你乜撚都唔係
只係過街老鼠

收皮啦，繼續留係垃圾會齋坐啦

齋坐泰

9唔撚搭8
點解熱狗永遠都係直接跳去結論，
而唔會論證兩件事之間嘅因果關係

點解民調愈符合科學原則又就令泛民板塊愈分裂？兩件事係點樣連結發展

另外就係問「你」點解當初參加初選，
唔知佢指嘅係參選人定係參與左嘅選民定係both，
而佢假設參與者有可能答唔出點解會參與初選，
係咪又當人白痴？

係 抑或 唔係 「泛民」一員係咪咁重要？
定係直接將一類人打成「泛民」比較方便標籤，
同埋更容易將一個群體污名化？

物傷其類

太公道

建制又講嘢～

口號勝於雄辯，多年來手段。口號一出，自然有衛星page 洋洋十萬字同佢解釋。不過陳雲已開口屌

1999

收皮啦蟲泰

佢哋啲偉倫都唔係第一次聽㗎啦

衰過建制

佢腳都震撚哂 原本諗住泛民同佢一樣貪果三百萬會留任
點知泛民竟然跪低聽民調
佢而家仆街啦 得返自己一個死撐留任

唔係好明 佢想講咩
等看其他巴絲的解讀

想抄陳雲果種高深體文章
(說話玄之又玄，多專有名詞，經常暗嘲其他人，化簡為繁)
但陳雲果種都叫明佢想講咩